緊急！馬鞍山嘅人快啲走！！！

周圍十字路口已經封晒！大家快啲走！

同埋防暴黎緊 散
成功浪費佢地警力已經贏左

一車車防暴已經入緊去！快啲走！

Be water

推

Be water!

Push

說好的be water呢

一波hit and run

走咗一批

hit and run

今次真係要走
唔夠人
狗太撚多

恆江樓密碼：5631
恆星樓密碼：6425
恆月樓:7322
恆山：3919
頌智樓 3927

真係 半夜3更要佢上齊裝 到最後係拆路障
你地就返左屋企訓
已經係贏左

快啲散

發夢係馬鞍山走 住鑽石山

九龍方向出口停左一部

入沙田4部閃緊入去

Hit & Run!!!!!!!

push

走呀！

走啦

3點幾手足都好難散水
點算好

求下你地，今晚人唔夠，唔好送頭，真心求下你地

唔好再留喇，你地快d走啦

夠錢嘅飛的入西貢方向再出九龍！！！

快走撤退條件齊曬喇
唔好再唔走呀，下次仲要一齊㗎

前線真係好撚嬲

俾人屌散水撚都係咁話

屌你老母走呀！！！！

推！

成班唔肯走做乜 人數又少

勁多狗車圍喇
唔想再失去前線手足

乖 冇裝好危險架

閃呀

唔好戀戰呀，呢個時間好難支援

唔好再送頭啦屌

如果有人入左西貢走我車番你地出市區

以後撚死佢地

根據咁多次經驗
留明等睇明天全部告暴動罪了

上樓
恆江樓密碼：5631
恆星樓密碼：6425
恆月樓:7322
恆山：3919
頌智樓 3927

得咁少人好心走啦

快走! 唔好畀仇恨衝昏頭腦唔好打冇把握嘅仗！唔係只係白白犧牲！

拉人圍狗屋聲援被拉圍狗屋聲援
無限loop

NOW 直播中

唔好送頭 求求大家

BE WATER

出到無人打 最撚嬲 比人dum野 無人打 快閃

推 快走！！！

班狗唔似想拉人加重workload，求下你地，即刻散水，過幾日再黎過

走

HIT AND RUN

班狗閃撚夠未呀屌佢老母

走啦 be water 啦 獲獲都係咁 被捕援助經費就黎唔夠比啦。

閃!

圍捕中
搵唔到退路就快上樓

無車點走

不割蓆不分化，注意你既用詞

仆街狗d電筒真係痴撚線 光到

恆日 8217

再講多一次，唔想有任何人送頭，人唔夠真係唔好留，求下咁多位前線

前邊個班一見到狗上哂腦唔肯走

走呀！！運動場有兩架狗車

希望有好心人開門比佢地

勿送頭 求求大家

走啊屌

hit n run呀咁多位，仲有好多日子要捱嫁我地

恆江樓：5631
恆星樓：6425
恆月樓：7322
恆山樓：3919
恆海樓：4729
恆峰樓：3825
頌智樓 ：3927
富寶1座：3519
富寶2座： 5027
富寶3座：6238
富寶5座：5689
富寶6座：2536
富寶7座：7593
富寶8座：6578
富寶10座：7082

屌你老母! 走就走啦，返轉頭掉個垃圾桶做乜鳩呀！

走啊

今日比人捉到係唔抵，係唔抵呀！Be Water 啦手足，3點幾無人保護到你地，好驚你地比狗包圍呀

完全唔夠人
班狗勁勇呀

快d走啊大家！
一個都不能少！

走呀
馬鞍山一封全滅呀

Hit and RUN

屌，㩒㩒爆平安鐘啦，啊唔好送頭呀

Pw 可否加密

完全比人outnumbered
快走
比人拉唔抵

人少咪勇囉

每次勞師動眾就散就啱啦！

Hit and run! Be water啊手足

星期六 同 星期一先喺重點
Be water

入耀安, 過恆安邨暫可安全散水

倒不如…

撚完狗就走啦

走左啦

有勇無謀

Hit and run

出西貢市中心有通宵van！走喇手足！

係咪散晒啦

走。。。please。。不能少

義士一個都不能少

走走走

快啲走啦，無謂送頭

好無謂 俾藉口引狗衝

又唔係飛落推狗群入面

希望你會返屋企睇到

為啖氣上哂頭咁落單真係好唔抵

絕對相信前線既體力同能力，但都要小心被包圍，一切切記要小心至上，求下你地快走唔好送頭

推pw

啲人係咪走晒，now畫面唔見人

狗似係趕緊記者走！小心，冇記者，狗狗為所欲為

大量狗入左頌安, 準備長郎包圍小心

如果咁樣送頭真係唔抵可憐

義士小心要平安

啲狗又圍堵..真係快啲走呀

走啦！！

離開現場喇

將D GEAR拋落長郎下面石博, 可以遲D執

Be water
撤退

唔好送頭得唔得呀，判斷形勢先得架，人數裝備都完全唔夠做，仲守乜春，散呀！

海栢密碼 2801#

推多野

再推

成日咁戀戰做乜，撚完狗走好走啦

長郎既將D GEAR 拋落長朗海邊石博, 遲D執番

p

又無傳媒,係搏都唔係今日

不割蓆不分化，你傻撚咗？

呢啲鐘數走閪咩

直播cut咗?

我想講喺現場唔會有時間同心情睇連登 講過好多次

頭先換電

狗退緊？

推阿

咁你想點？
你落現場通風報信？

pish

推，走呀！！！！！！！！！！！！！！！！

fc?

now 331!

有無人要接

大家要知道hit n run既重要性，一個都不能少

可能又set road block捉人

咁你唔落？

邊條？見唔到喎

冇人被捕

直播有兩位被抄牌中

其實前線無時間上lihkg慢慢睇我地講既野
有無現場有mon po既人通知佢地?

查身份證咋

HIT AND RUN?

Live聽到 做緊掃蕩！
冇撤退
立刻入大廈避

恆江樓：5631
恆星樓：6425
恆月樓：7322
恆山樓：3919
恆海樓：4729
恆峰樓：3825
頌智樓 ：3927

路人黎...

推

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

立場哥哥比人話係古惑仔

推，快走

有冇放番俾人拉個幾位物資組？
今晚有冇其他人被捕？
包圍警局有做咩行為

對唔住早訓左而家先知有人出事
有冇人可以講下大慨咩事
未追得切po

今日既警冇戰意
明顯想快d翻去沖涼

咁咪好嚕

保留有用之軀啊

田心警察都落咗閘同閂車場大鐵閘

防暴散哂？

未

成功我最期待的畫面出現了

果班狗狗俾街坊屌

無人落單，無人失守，無人送頭，真正Be Water，做死班狗，狂賀

又多間非24小時狗竇

致頭先一齊行返恆安嘅朋友，行慢D我地就撞正班狗
btw你tg要hi一hi我先

班狗散緊水，最緊要小心Roadblock

有冇人出緊港島？可落腳

咪係，咁樣比人拉太on9

唔好的士走，係就行遠D先

係咪八個手足都有律師跟？

想全身而退 去頌安m記食個早餐 恰一陣 等朝早搭馬鐵走啦

已安全 全走

唔係你地成功 係好明顯班狗放哂水唔想拉人
唔好再自滿啦

係囉走唔切就gg
班狗又玩果招 突然衝埋黎

實在太好波，根據立場講，最後不廢一兵一卒

係唔係散曬可以安心訓教喇,頂得好辛苦

頭先行過無乜人
入去食野小心比狗撚
去大球場坐低食啦

返齊屋企先係贏家

安全到家
今晚大家都be water

仲有冇人要車！ 我得

岩岩班狗唔聽上頭order想入邨
比白衫屌佢地先死死氣返轉頭

又係咁亂吠屌市民屌記者 係到撩交嗌

真正嘅be water

終於可以安心瞓教

但班狗有少少放水?岩岩係公園果度好撚近

老記好波！！！

律師議員呢

好波

啲白衫無咁仆街
有管住班condom唔比佢地亂咬
不過有條光頭白衫屌立場哥哥同市民
毅進邏輯

咪突擊左一次，但係班人唔係速龍，唔係就危險

成功撚狗 手足好波！

大家開心之餘唔好唔記得仲有手足係狗屋

一次過十幾架警車叫放水？

入邨比真邨民屌到開花

成1點先吹雞
去得既都係真街坊

守護香港，辛苦哂各位，今晚早d休息，養精蓄銳

老實講，話無放水唔多信，佢地唔想做野似係真
岩岩拉左8個搞到咁大陣仗，再拉咪仲煩

同天水圍狗屋一樣，義戴車淨係上左兩三架，其他都係天水圍手足

驚工都無得收

又光頭

班友平時Hea 撚到出水啦，依家3點幾要著gear 出黎你估佢地唔攰

周圍查車

佢地追係追一段，唔係追唔停應該驚有狗落單比人圍，所以輕裝上陣加埋前線體力好係有著數

今時今日仲有人覺得狗係好人

夜晚公園黑媽媽 同埋附近屋邨好多路
就算係本地狗熟哂地形都好難玩圍捕
何況呢啲係外地狗

係咪散哂場啦
聽濤人半夜醒左想發夢

放水唔放水
大家冇事咪得
唔知你咩心態

絕對唔係佢地好人，覺得係佢地懶同攰

放水唔等於好人

而家係咪所有警署都會落閘？
朋友住馬鞍山話琴日警署已經落閘
會唔會係預左會拉人所以落定先？

我記得有架cid 白色車 冇記錯車牌係TC 7xxx

田心警署都好似落左閘

唔拉人=/=狗係好人
食環夠話唔清連儂牆 冇人覺得佢地係幫手 只會覺得佢地卸膊

有人未走到 可以點幫？

經恆安站天橋入錦豐或者去錦泰
去恆安老麥坐下

警察支援已撒退

邊到幾多人

M記都危險 MOS唔係有好多24小時M記
10幾人就可以收哂皮

個frd話唔洗擔心但有冇人知嗰邊多唔多狗？

十分中前耀安冇狗
迴旋處出大水坑同沙田方向 都冇rb
自己親身去左睇

似上頭未有指示，做樣算數費時搵野搞。

快走

仲有冇人係雅景台！

可以幫手

再拉佢地搞唔掂，你睇下今晚圍左幾耐先齊人清場，無咩事佢地應該都收到order 唔好挑起事端

好 唔該曬咁多位巴絲
不過好似仲有rb 有車行唔到

出沙田應該出到
你地要去邊

上斜路，靠右，過行人隧道，入恆安村，行去地鐵站，見到地鐵站轉左，行落去狗公園，天宇海出口出，一直行到大水坑站可以上巴士，啱啱經過仲有巴士行，小巴可以直出旺角

立場話Hk island 同九龍EU都黎埋wo 未必係放水

依家走到 應該都會經沙田

[red0414
馬鞍山警署外九成警車已撤][/red]

行咗去大水坑，沿路咩人都冇

夜媽媽訓哂覺啦，唔調人過黎點得，比著你放左工你都扮聽唔到電話啦

再黎過

真心想安全啲既可以浴西沙路出西貢先返出九龍

順便Enjoy 下條靚海濱

唔係行海濱，經恆安出去，上面講咗大約點行

師兄 要爸爸接就出聲！ 我而家都ok!
香港加油！

成功走出！ 好多狗都走曬 應該安全

海濱一定有人，成晚家長係度報料

但居民真係多得你唔少
到時變冇掩雞籠

錦泰有ok
富安有7仔ok
辛苦巴打

屌你啦 屋村不嬲都係冇掩雞籠
通用密碼係唔該

我係mos狗屋到做既話都覺得爽 日日睇住出面其他伙記打生打死 自己就哩埋係入面風流養生 人工又一樣既 唔知班狗幾時內部分化 前線班condom仔 點解坐係冷氣房守槍房平平安安既唔係你地呀?

有次班狗想清野，俾人屌佢私人地方放私人物品你憑咩清，之後死狗咁走左

便利店掩護嘅話，最好去恆安街市樓上，嗰間7–11永遠又對癈老街童喺度六七點都唔會走

海濱其實冇俾你走，一條大直路，但幾乎其他路都可以屋苑去屋苑做掩護，見到前面有警察即刻去第二嗰屋苑嘅公園，佢哋唔識路嘅話冇可能搵到你

你屌我冇用
我講事實

一係就Password加密
係咁將人哋啲住戶密碼係咁公開盞比賊仔有機可乘

應該好快就集體換密碼

會員唔會有賊
係賊企門口睇水睇兩分鍾都知密碼啦

咁你想點撚樣呀

個個屋苑有家長，開句聲有人帶上樓有人話有人食完糖水返唔到屋企上group post 左句，即時有人落去接仔

如果佢哋有上連登嘅話就一定會

依度公海嚟㗎喎
咩人都有
一係過完依晚就集體提全部大廈改晒啲密碼

錦薇可接人@UnhappyGuy342 TG

走哂未？利安邨附近需要暫避tg我

要救人都無辦法,
不過真係要同啲樓既管理處講返聲,提佢地改會好啲

我有份屌佢
班狗仔係咁搵閃光燈射入黎 谷住谷住咁 又入唔到黎
傻鳩

好笑企係村入面以為我哋係示威者

班防暴警狗準備清場 大家戰術性徹退 記住一個都不能少 不受傷不被捕 be water

以後就係咁樣玩！

反送中我就支持嘅
但係抗爭之餘都要比返少少同理心
始終嗰度係人哋住嘅地方
小小私穩都要比返人哋
有人想帶啲人上樓嘅話可以自己帶
但亦都有啲人係想有返啲安全感
係未得其他人同意嘅底下將個密碼就通街唱其實有啲唔係太好

一係每個有份唱嘅人同時提醒返嗰個大廈嘅管理處改返密碼
如果唔係真係有一種賣同路人嘅感覺

5點44分有mtr
幫推

又或者以後可考慮在各屋苑下接仔？

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

標題盡量唔好就咁講快啲走,講清楚時間地點發生左咩事會好啲

唔好再將密碼喺度唱通街
如果真係有心落去接仔女嘅就自己接
各有各做

自己負返自己應負嘅責任
唔該晒

其實我覺得而家每一屋苑都應該有人會接仔
可以同大家攞個共識
如果公開左密碼，記住一定要同管理員講第二日改密碼

顧己及人

當年雨革解咁多人屌
就係因為示威者乜都唔理淨係阻街
冇諗過有啲根本唔想干涉係依場示威之中嘅持份者
所以比佢哋搞到幾勇武都冇用
冇人會支持

試吓由歷史當中吸取教訓
示威嘅同時唔好太阻礙到其他人

🔒推🔒

我唔想再見到再有物資比俾人發現到，好似有鬼禁，次次都係香港民族黨，可唔可以唔好再放物資係香港民族黨

屌啦
公屋居屋係唔係用政府錢起
政府錢係唔係納稅人俾
退多步，就算係私苑，而家咁樣風頭火勢，密唔密又算得上啲咩，更何況私樓請保安就係咁用

推呀

不過每次狗多人少嘅時候，兄弟都係搵命博嘅